可唔可以唔好再膠落去

唔割 但真係好撚膠
講左好次依家係出嚟抗爭唔係玩
半年有多啦 可唔可以記撚住班狗做過嘅每一件事呀
企喺班殺人犯強姦犯隔離係咪令你地好興𡚒？
仲要笑住同佢影相？

屌岩呀 完全諗唔明咁樣影對呢場抗爭有咩用
除左俾班友仔放上ig打飛機之外有咩用？

橙色頭個條友 博關注mk黎
唔係好明錄住自己跳閘完整過程上ig有咩意思
做既所有野都好打卡 不了

推

割